有冇人仲好掛住個ex 特別係一個人果時

明明已經分開左好多年 但每一次去到有回憶既地方 就會諗起佢 不時睇佢既facebook ig 知道佢有新男朋友 對佢好已經足夠

唉

咪掛啦

7年了

你最近還好嗎

糟質自己咩

睇住佢同其他男人去旅行 明明我比他好

巴打你耐好多

其實已經完左好耐
你掛住我只係你唔習慣得返你自己一個
呢句係佢講
所以掛乜撚

的確係咁
一段唔完整既感情最令人心痛

偶然一晚好難過
特別無啦啦聽埋啲仆街歌
成晚唔洗訓

平時個人係人地面前係開心果
一個人果陣就變左煩鳩

你咁係因為孤獨，唔係因為佢。

yes

身邊有好多朋友 都有交心既 但總係會諗起佢

一齊個陣話考完試要一齊去旅行
散左之後，佢book左機票自己去，而家佢去緊，睇佢po相，每睇一次都會唔開心一次，諗如果冇散我就同佢去緊啦

孤獨唔係指無朋友，係心靈唔富足，無目標。當你有想取悅嘅目標/追求嘅成就，依種感覺會淡好多。

佢一個人去已經好好
最少唔係同其他男人

唉 我都係 一個人果陣真係好攰
好掛住佢 希望佢以後都可以開開心心

日日夜夜睇佢既last seem唔知為乜
半夜或且一個人就會諗起佢
每日都期

掛llm

日日夜夜睇佢last seem唔知為乜
夜晚或且一個人就會諗起佢 然後喊
每日都係到期盼佢會無啦啦搵我 明知冇可能
如果知道咗佢有新女友
我真係驚負荷唔到呢種打擊

後來的我們依然走著
只是不再並肩了

每日期盼佢會搵番我
明知冇可能
如果佢有新女友
我驚我會崩潰

遲早都有

成日會ff佢會唔會返黎搵返我😞

初戀黎 一世都會記得 唔再係失戀既feel而係懷念

同佢拍拖果時我初戀 佢A1
佢同佢經歷好多佢既第一次
我同佢經歷好多我既第一次
唔通佢初戀比帽佢戴 呃佢錢
我做到幾好都比唔上果個人
難道我日日夜夜係到掛住佢
佢掛住既人只係初戀
利伸巨蟹座

系好撚掛住。好多野都會令我諗起
明明佢已經有仔

系初戀呀

岩岩經過佢屋企附近，特登坐耐d睇下見唔見到佢

唔係掛住個人 只係掛住啲回憶姐
當你搵到下一個你愛既人時你就會明

岩岩運動完出左汗
好掛住佢黎睇我踢波

掛住又可以點喎

曾經有機會復合 但我懶偉大拒絕左
覺得自己唔夠好

我仲記得話過會帶你環遊世界，每去一個地方我都會寄postcard比你，唔知你會keep起佢定dum左佢，但我會keep住咁做，兌現我許下既承諾。
祝你同佢幸福，唔開心就返黎我身邊，我一直都係到。

如果我ex會同我講呢啲就好

每到夜晚都會聽“記得”，每次聽都好似比刀銳咁，好辛苦，但好想聽。
利申 M底

我成日聽冰吻，虐心度一百

因為佢我離開左香港，太多佢既影子啦。可惜都係放唔底

覺得自己唔夠好可以一齊努力變好架嘛
只要佢肯等埋你嘅腳步
行得慢啲又有咩所謂
我都想復合啊 但係佢一次機會都冇俾過我
有機會復合我一定lur飯應

同ex約定左分手後考曬試再review返睇下有冇機會一齊
總共100日 仲有6日
但佢仍然block曬我所有野
得email reach到佢
但100日都零回音
到底佢會唔會守諾言？

分手一年幾，
最近發現佢好似有女朋友
但係心情好平靜
平靜得有啲很人驚
可能只係因為未親眼見到掛

自己一個果陣會諗起同佢既回憶 同佢既約定 可惜 已經無呢個機會實現

掛住咁又點喎

過咗半年有多 一個人嘅時候仲係會諗起佢 知道自己心入面仲有佢 就唔想繼續向前行 唔想搵下一個人 會好小心廢事畀錯Signal異性害咗人

有冇人可以教我點做

嗯 好懷念以前既自己 以前既我地

想知各位巴絲心入邊有一個放唔低既ex既時候 仲有無同過其他異性曖昧/拍拖

巴打我而家同你既情況一樣
一自己一個既時候就係咁諗起佢
睇返大家之前d相